夾Yousician 結他/唱歌/彈琴/bass一年訂閱

我訂閱左Yousician一年學樂器，我靜係用ukulele檔案
仲有 結他/唱歌/彈琴/bass檔案
夾其中一項既話$300一年
有意telegram

電腦/ IOS / Android (程式只有英文）